（別人貪婪時我恐慌）建議沽售6060

根本係美圖V2.0

錢又賺唔到 蝕住做 但爆升

而家摸頂入市

只會重歷1357的故事

溫馨提示

沽售。

做淡友終有一日贏

唔想咁多人死 希望多d人見到

姐係未升夠

老基同意

美圖都煲到上廿幾先爆
咁呢隻咪有機100蚊

你恐懼時我貪婪

你估做人世咩..
炒一轉, 諗咁多重乜..
最緊要入得快.. 早人一步走人..
你越諗.個價越升..
越遲越危險.